何栢良：及早落實中港健康碼助經濟復甦

【何栢良：及早落實中港健康碼助經濟復甦】

香港大學感染及傳染病中心總監 #何栢良 在電台節目表示，#航空業 短時間內相信未能大幅復甦，未來幾個月須盡快與疫情緩和並相近的國家地區，包括紐西蘭及澳洲，務實商討建立特別旅遊通道。

何栢良認為，等到本地14天零確診才商討有關安排非務實做法，本港要及早與內地落實健康碼制度，恢復兩地人員來往，才對經濟有較大幫助。
-------------------------------------
【新聞專題﹕新冠肺炎】

#信報 #即時新聞 #新冠肺炎

黃絲最支持既何醫生

唔係香港想等零確診，係支共，佢真係唔識架喎

就係明知道大陸唔會開關先特登咁講